香港隊反cup支那，我去俄羅斯鏟一噸雪返香港

反條毛咩
算吧啦

通常立得呢d flag既都冇好結果

反唔到都去啦